尋晚哥斯達都好fit

1打3個球都睇到我呆左
禁區入面處理得好冷靜
第兩球後入又係有sense

莫拉達

哥斯達tap in唔計

有人話佢退化緊
退化緊都仲係世界最佳中鋒之一啦

唔就唔好提

隨手就打落比比條頸到

佢果球先叫技術
邊似牙朗果3球

之前啲人重話佢廢，根本就無睇平時馬體會佢係點。最多只係打唔足全場

去左車仔之後D finishing

望返蘇狗條友連簡單tap in都做唔到
一打三果下換轉係蘇狗肯定俾人搶左
啊唔係，同比比撞果下佢一早碌撚左地

DC9尋晚踢得好勁
不過牙朗太撚勁遮晒佢光芒

西班牙換走佢把撚咩

比比無發癲先出奇
可能人大左收心養性

無發癲好耐啦

老左無火

第一場就想拿多幾張黃/紅 冇咁笨

見有人訓係度都照踢

冇d 風度

比比雖然回緊塘，但哥狗一嘢做低佢都唔嘢少

簡直係大快人心

下體會有佢 冇佢差好遠
簡直解放基沙文

Var team 成5條友mon 撚住都可以話冇事

可能係講佢個樣退化緊